有冇巴絲打呢排會去河津？

我想知無櫻花睇仲有冇人會去河津，去次同女朋友去佢睇中咗支櫻花香水，但個陣縮沙無買到，有冇巴絲可以幫我代購到？